<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Осознанные сны: Проверка на сон</string>
    <string name="repeatMode_prompt">Режим повтора</string>
    <string name="about_text"><![CDATA[
<b>О приложении</b>
<br/>
<br/>
Это приложение поможет Вам выработать привычку напоминать себе проверять спите вы или нет.
Обладая такой привычкой, можно вспомнить во сне сделать проверку и осознать, что Вы спите. Таким образом шансы попасть в <b>осознанный сон</b> увеличиваются.
<br/>
<br/>
Эта техника так же помогает <b>увеличить общий уровень осознанности</b> так как пользователь чаще находится в состоянии осознания текущего момента.
Полезно использовать разные методы проверки, чередуя их, стараясь не повторятся по нескольку раз подряд. Иначе метод (причина и следствие) доводится до атоматизма, программируется в мозг и далее проигрывается во время сна без необходимости осознания.
<br/>
<br/>
Приложение предоставляет набор советов и подсказок о проверках на сон и <b>осознанных снах</b> в целом. Получить к ним досутп Вы можете используя кнопку <b>Следующая Подсказка</b>.
<br/>
<br/>
Использование периодов <b>случайной</b> длины, делает Вас менее полготовленными к уведомлениям, тем самым увеличивая уровень неожиданности. Такой режим больше подходит, когда Вы бодрствуете, так как в неосознанном сне мы не ожидаем, что что-то случится, поэтому и привычку имеет смысл вырабатывать в схожих условиях. Напротив, периоды <b>фиксированой</b> длины польше подходят, когда Вы спите, так как позволяет следовать ритму сна, тем самым уведомляя Вас в то время, когда Вам снится сон.
<br/>
<br/>    
<b>Fade in/out режим</b> наиболее полезен для напоминаний в то время, когда Вы спите. Выберете подходящий Вам звук и подберите <b>громкость</b> так что бы Вас не разбудило. Вы так же можете использовать эту функцию во время бодрствования что бы создать <b>подсознательную связь</b> между определнный звуком и намерением.
    ]]></string>
    
    <string name="tips_item_1">Совершите несколько простых задач, которые основываются на физике или логике. Пока Вы их совершаете, спрашивайте себя, бодрствуете Вы или спите.</string>
    <string name="tips_item_2">Можете ли Вы держать рот и нос закрытым и при этом дышать?</string>
    <string name="tips_item_3">Когда Вы прыгаете, падаете лы Вы обратно на землю?</string>
    <string name="tips_item_4">Не меняется ли текст, когда Вы читате его дважды?</string>
    <string name="tips_item_5">Ваше зрение яснее или более размыто чем обычно?</string>
    <string name="tips_item_6">Можете ли Вы просунуть пальцы правой руки сквозь левую ладонь?</string>
    <string name="tips_item_7">Можете ли Вы прочитать время на аналоговых или цифровых часах?</string>
    <string name="tips_item_8">Можете ли Вы летать или ходить сквозь стены?</string>
    <string name="tips_item_9">Работаю ли переключатели света корректно?</string>
    <string name="tips_item_10">Ваше отражение в зеркале выглядит нормально?</string>
    <string name="tips_item_11">Какой день недели, года сегодня и что Вы сейчас делаете?</string>
    <string name="tips_item_12">Можете ли вы сложить два числа и получить правильный результат?</string>
    <string name="tips_item_13">Кроме обучения осознанным сновидениям, проверки на сон это отличный путь для повышения Вашего самосознания.</string> 
    <string name="tips_item_14">Вы должны всегда проверять Вашу реальность после пробуждения от сна, что бы быть уверенным, что это не ложное пробуждение.</string>
    <string name="tips_item_15">Совершите одну последнюю проверку перед сном, намереваясь попасть в осознанный сон это ночью.</string>
    <string name="tips_item_16">Некоторые люди пишут напоминания на частях тела, например ладонь, что бы еще чаще делать проверки.</string>
    <string name="tips_item_17">Делайте проверку каждый раз когда Вы совершаете определенное действие, например открывая дверь, смотря на часы, сажась в автомобиль, или спускаясь по лестнице.</string>
    <string name="tips_item_18">Если выбраная Вами проверка не работает во сне, используйте новую.</string> 
    <string name="tips_item_19">Когда Вы пишете, результат может получится неразборчивым или нерегулярным, а буквы могут менятся.</string>
    <string name="tips_item_20">Посмотрите на себя. Например сколько у вас пальцев.</string>
    <string name="tips_item_21">Воспользуйтесь компьютером. Ваши обычные програмы запущены? Работает ли интернет корректно?</string>
    <string name="tips_item_22">Воспользуйтесь телефоном. Все номера в порядке? Позвоните - слышен ли корректный гудок?</string>
    <string name="tips_item_23">Прыгните. Вы парите? Находитесь ли вы в воздухе необычно долго? Слышите лы Вы звук шлека от приземления?</string>
    <string name="tips_item_24">Киньте мягкий мяч или что-то подобное. Ведет ли он себя как ожидается? Зависает ли он в воздухе или улетает необычно далеко?</string>
    <string name="tips_item_25">Распылите что-то, или парфюм или просто понюхайте что-то - пахнет ли как ожидается?</string>
    <string name="tips_item_26">Вспоминание снов так же увеличивает шансы осознанных снов. Попытайтесь вспомнить Ваши сны после пробуждения.</string>
    <string name="tips_item_27">Записывание Ваших снов в дневник увеличивает шансы на осознанные сны. Попробуйте вспомнинать Ваши сны сразу после пробужения, а позже их записывайте в дневник.</string>
    <string name="tips_item_28">Эта техника так же помогает увеличить общий уровень осознанности так как пользователь чаще находится в состоянии осознания текущего момента.</string>
    <string name="tips_item_29">Полезно использовать разные методы проверки, чердуя их, стараясь не повторятся по нескольку раз подряд. Иначе метод (причина и следствие) доводится до атоматизма, программируется в мозг и далее проигрывается во время сна без необходимости осознания.</string>
    <string name="tips_item_30">Использование периодов случайной длины, делает Вас менее полготовленными к уведомлениям, тем самым увеличивая уровень неожиданности. Такой режим больше подходит, когда Вы бодрствуете, так как в неосознанном сне мы не ожидаем, что что-то случится, поэтому и привычку имеет смысл вырабатывать в схожих условиях. Напротив, периоды фиксированой длины польше подходят, когда Вы спите, так как позволяет следовать ритму сна, тем самым уведомляя Вас в то время, когда Вам снится сон.</string>
    <string name="tips_item_31">Fade in/out режим наиболее полезен для напоминаний в то время, когда Вы спите. Выберете подходящий Вам звук и подберите громкость так что бы Вас не разбудило. Вы так же можете использовать эту функцию во время бодрствования что бы создать подсознательную связь между определнный звуком и намерением.</string>

    <string name="repeat_mode_entries_item_1">Периоды произвольной длины</string>
    <string name="repeat_mode_entries_item_2">Периоды фиксированой длины</string>

    <string name="sound_source_entries_item_1">Системный звук по умолчанию</string>
    <string name="sound_source_entries_item_2">Системные звуки для будильника</string>
    <string name="sound_source_entries_item_3">Встроеные звуки</string>
    <string name="sound_source_entries_item_4">Пользовательский звук</string>

    <string name="in_built_sound_entries_item_1">Стук в дверь</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_2">Сигнал радара</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_3">Звук сонара</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_4">Гудок 1</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_5">Гудок 2</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_6">Гудок 3</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_7">Гудок 4</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_8">Гудок 5</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_9">Гудок 6</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_10">Гудок 7</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_11">Гудок "занято"</string>
    <string name="in_built_sound_entries_item_12">Гудок пейджера</string>

    <string name="sound_not_selected_summary">Не выбрано</string>

    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="next_tip">Следующая Подсказка</string>
    <string name="preferences">Настройки</string>
    <string name="reminder_unknown">Напоминание не выставлено</string>

    <string name="reminder_status">Состояние напоминаний</string>
    <string name="global_status">Глобальное состояние</string>
    <string name="default_string">По умолчанию</string>
    <string name="active">Активно</string>
    <string name="inactive">Не активно</string>
    <string name="enabled">Включено</string>
    <string name="disabled">Выключено</string>
    <string name="activation_time">Время активации</string>
    <string name="calm_down_time">Время деактивации</string>
    <string name="periodicity">Периодичность</string>
    <string name="periodicity_mode">Режим периодичности</string>
    <string name="amount_of_notifications">Количество напоминаний</string>
    <string name="amount_of_random_length_periods">Количество периодов случайной длины</string>
    <string name="period_length">Длина периода</string>
    <string name="fixed_length_of_period_in_minutes">Длина периода фиксированой длины в минутах</string>
    <string name="notification">Уведомление</string>
    <string name="vibration">Вибрация</string>
    <string name="sound_source">Источник звука</string>
    <string name="notification_mode">Режим уведомления</string>
    <string name="selected_sound">Выбраный звук</string>
    <string name="background_sound">Фоновый звук</string>
    <string name="volume">Громкость</string>
    <string name="repeat_sound">Повторять звук</string>
    <string name="fade_in_out">Fade in/out</string>
    <string name="maximum_play_time">Время проигрывания звука</string>
    <string name="_times"> раз</string>
    <string name="_minutes"> минут</string>
    <string name="_seconds"> секунд</string>
</resources>